Klik hier mijn laatste,"--unclosing een mooie schets van een gentleman in klein formaat, volle-lengte--"mijn laatste en mijn beste - mijn broeder, Mr. John Knightley.--Dit niet veel wordt afgewerkt, toen ik hem in een pet, en zwoer dat ik nooit nog een gelijkenis.
